只想砌一部玩到PES高效的機

大約要幾錢？

100k hkd